又到聖誕，想請耶仔岀嚟答下點解要慶祝聖誕？

其實聖誕都唔係耶穌生日，係太陽神生日，你地識得避開拜神祭祀後嘅食物，乜都萬分小心咁，但竟然唔避開太陽神嘅生日 仲話內心信主就得，信係會影響一個人嘅行為，而行為係可以睇到你地嘅內心，
仲要掛聖誕樹戴聖誕帽，呢啲野全部都係異端物件嚟架喎，交換聖誕禮物都一樣係異端行為喎，耶仔岀嚟講兩句啦，上帝會鐘意你地邊做呢啲野邊敬拜佢嗎？
你地話耶穌得勝，贏咗呢日番嚟變做主嘅日子，但你地做嘅行為，比較似係異端得勝喎
因為你地並無拋棄同廢除到太陽神生日嘅所有儀式，而且仲用呢啲野嚟歸榮耀俾上帝，
咁我都可以揀正佛誕嗰日，一邊話呢日已經係上帝嘅日子，然後一邊用供佛嘅花擺滿全屋，食住祭品唱聖詩傳福音啦
點解你地成日口口聲聲話信主，又做埋呢啲野
有無人答下？